{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009658",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 아리랑힐 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは17:00、チェックアウトは12:00です。 全客室でコンピュータを使用することはできず、マットレスはリラックスするために交換されます。 宿泊料金は、基準人数によって決まり、パーティールームなどの特殊客室は入室人数の確認が必要です。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生してもキャンセルや払い戻しはできません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 客室利用案内では全客室でパソコンが使用できず、マットレスの交換が行われています。 フロント内でファックスやコピーも可能で、全客室にはツインベッドとホテル式寝具類が完備されています。 寝具類は脱臭剤を使用して抗菌及び快適な客室環境を提供し、定期的な客室点検を通じて施設と清潔維持に最善を尽くしています。 自動ロックを通じてお客様の個人情報を保護しており、アンケートを通じて最上の備品を提供するために努力しています。 徹底した洗濯管理で常に清潔なシートと布団を提供し、個別包装された備品を通じてお客様の衛生と利便性を考えています。 純正品のみを使用して先進宿泊文化を追求しており、ドッキリ防止システムを稼動して快適な寝床を保障しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "全客室でコンピュータを使用することはできますか？",
            "answer": "全客室でコンピュータを使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "マットレスはどのように交換されますか？",
            "answer": "マットレスはリラックスするために交換されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は基準人数によって決まります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室は入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室は入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生してもキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、払い戻しがありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "全客室でパソコンが使用できますか？",
            "answer": "全客室でパソコンが使用できません。"
        },
        {
            "question": "ファックスやコピーはどこでできますか？",
            "answer": "ファックスやコピーはフロント内でできます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような寝具が完備されていますか？",
            "answer": "客室にはツインベッドとホテル式寝具類が完備されています。"
        },
        {
            "question": "寝具類はどのように管理されていますか？",
            "answer": "寝具類は脱臭剤を使用して抗菌及び快適な客室環境を提供し、定期的な客室点検を通じて施設と清潔維持に最善を尽くしています。"
        },
        {
            "question": "個人情報はどのように保護されていますか？",
            "answer": "個人情報は自動ロックを通じて保護されており、アンケートを通じて最上の備品を提供するために努力しています。"
        },
        {
            "question": "シートと布団はどのように提供されていますか？",
            "answer": "徹底した洗濯管理で常に清潔なシートと布団を提供し、個別包装された備品を通じてお客様の衛生と利便性を考えています。"
        },
        {
            "question": "どのような備品が使用されていますか？",
            "answer": "純正品のみを使用して先進宿泊文化を追求しており、ドッキリ防止システムを稼動して快適な寝床を保障しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 688
    }
}